點先可以令中位到淺黃不割𥱊不指責

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

勇武首先要有原則
Eg. 點都唔打普通人
唔會玩火
之後要解釋自己行動既目的

最重要其實要識分岩錯，再進一步就係做事要識分輕重，姐係上次係機場捉到個大陸公安，好輕手咁打，其實做得好好

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書